有冇人屋企個鐘係較快咗？

我屋企嗰個就快咗10分鐘
其實我都唔知點解要較快佢 咁多年嚟都唔較返正常時間
慢慢都習慣咗
或者可以令我預早啲出門口 減少遲到

如果你知道較快左嘅話其實同冇較快係一樣